求救 dse撚入

幫fd問
如果修5科
有1科1左
可以點？

fd/asso/retake

喊囉 可以點

Asso唔係要五科2？

去hkcc post 問，好似中文一其他高分就得

Maths 1左

去驗下腦好啲喎ching

勁傷心

做咩傷心 你朋友就係你😄